{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64617&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 사이버21"
    },
    "text": "※すべてのご予約はこちらのアプリでのみ可能です。現地決済の際、正常料金が適用されるため、ヨギオッテ特典が適用されません。全客室でワンクリックでネットフリックスの視聴が可能です。全客室2名様のみご利用いただけます。 (3人利用不可) 全客室エアコン抗菌処理及び消毒作業完了。お客様が快適に休めるように、クリーニングの専門家が全客室のエアコン抗菌及びカビの除去に対する消毒作業を行いました。歴代最高の猛暑をサイバー2ホテルのホカンスで乗り越えてください！ 全客室に電気マットの配置完了。CYBER2はお客様のニーズに合わせて客室別に差別化されたサービスを提供します。LGスタイラーサービス-CYBER2では客室に泊まりながらスチーム殺菌機能を使って直接衣類を管理することができます。 特室3号LGスマートテレビ（70インチ）、大型LGスマートテレビ（65インチ&50インチ）-ネットフリックスワンクリック無料視聴。 高機能ゲームpc&ゲーム用32インチモニター。 - 高機能ゲーム(バトルラウンド&LOL)をより大きく鮮明な画面でお楽しみください。 全客室にウォシュレット設置。 全客室にヘアドライヤー、コテ機一体型完備。全客室に電気敷布団設置。 大きめのジェットバス。 最高級コーヒー豆-CYBER2は、最高級UCCコーヒー豆を使用し、より深くて豊かな味のコーヒーを提供します。 また、用意されている氷を利用して、様々な飲み物をお好みでお召し上がってくださ。",
    "QA": [
        {
            "question": "何で予約はアプリのみ可能ですか？",
            "answer": "ヨギオッテ特典を適用するため、すべてのご予約は当アプリでのみ受け付けております。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスの視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室でワンクリックでネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "エアコン抗菌処理及び消毒作業は完了しましたか？",
            "answer": "はい、全客室のエアコン抗菌処理及び消毒作業は完了しております。"
        },
        {
            "question": "電気マットは全客室に配置されていますか？",
            "answer": "はい、電気マットは全客室に配置されております。"
        },
        {
            "question": "LGスタイラーサービス-CYBER2は何を提供していますか？",
            "answer": "LGスタイラーサービス-CYBER2では、お客様の衣類をスチーム殺菌機能を使って直接管理することができます。"
        },
        {
            "question": "特室3号のスマートテレビには何インチの画面がありますか？",
            "answer": "特室3号のスマートテレビには70インチの画面があります。"
        },
        {
            "question": "全客室にウォシュレットは設置されていますか？",
            "answer": "はい、全客室にウォシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "全客室にヘアドライヤーとコテ機一体型が完備されていますか？",
            "answer": "はい、全客室にヘアドライヤーとコテ機一体型が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ジェットバスはどれくらいの大きさですか？",
            "answer": "ジェットバスは大きめのサイズです。"
        },
        {
            "question": "どのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "CYBER2では、最高級UCCコーヒー豆を使用して深くて豊かな味のコーヒーを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 406
    }
}